jxxxxxxxxxxxxx 入 (四)

我地最聯

rookie rookie

樓上兩件hi

joy

Did u see my bag did u see my bag

25

u

我地曼連

大家返老家未

聽日睇mamamoo

不了

好緊張

真的不了

咸左

睇見個忙內就不了

擊左solar同玟星掌

之前摸過雪炫隻手

all g

柏羊溝唔到女所以ff全世界刀系g

我睇過jimin仆低

你想上台入佢asshole?

佢講緊bts jimin

咪話左不了囉屌鳩你

你gay 架喎

你地就gay

靜

好聽

cos

好耐冇見

emilia個衰妹話你系狗

cos:food?

hi snake

Hi

返感情台未

邊個串靴姐係串我

屌你老賓

希望大家唔好再嘈

收皮死熱狗

你唔洗坐就係度也文也武

u too

打撚到你變死狗呀！

牙靴

DNA

dllm

did u see my bag

no

我真係會

你夠牙笠打先講啦粉腸... 講野
你唔好以為好得意呀我同你講

又到月尾啦大家幫幫手交月費
休息一陣

有聲

你兩隻25

你交左月費未

佢仲25

我成份糧一半比法子 一半比碌撚

咁仲點交罰款？

廢老

佢話會走數

法子有工返洗要你啲月費咩

法子🤤

早晨

屌你老母

法子

掛住玟星

回家

回了

冇pm

個新app點樣可以唔顯示預覽圖

廢到

PM埋個高登公關都仲係冇pm比我

咁你知點解啦

jx好波

🤓

準備回家

一齊

好

毒撚係呢度無地位 都係高登好有得圍爐取暖 同屌人做雞

你仲有感情台喎

屈夠未

Rubbish

連狗扑街

系

nonono

咁多位回家未

係屋企單機

唉

又唉乜春

成隊靠wendy同joy撐起

傻左？ irene先係

系！

無法 和你回到那種盛夏

Irene太女神
Joy同wendy似女朋友多d

吓 irene我老婆

wendy

mud9

個個都鞋鞋聲做乜

你啲老坑唔明㗎啦

yes 唉

唉乜春呀

-.-

女人累人

系..

唉...好煩

？

笑乜春

蛇！

為佐條女
幾次都唔出黎踢
你對得住我地？

笑能夠未

夠

i hate u

nben

點

有型

Cos

鋼！

好熱氣點算

食6豆

snsd

秀英

Cos 259

sm 咁仆街走好正常

嫁人啦仲玩

少時？不了

都叫玩左10年

成班中女仲少乜春女

中女時代

廢老迷中女

吊得好

nben同cos係咪同species既小狗

我害左bella 早知當睇唔到

我係藏獒，cos係金毛尋回，你芝娃娃

....

好想喜歡她

mola mola

波牙好慘 踢爆左bella出新聞一個credit都冇

又想借d意出位

牙moon

雲加

hoballs

yes

nben 幾時死

冷靜

和好

ok

唔洗死 全部坐監

你嗰頭近

🙄🙄

nuest w

屌唔俾人不了架咩

老野咪撚咁多意見

講得好

Korea all 🐔

收啦牙點

邊個牙點

.

Twice首signal nominate左mama best dance performance

mama d 獎人唔笑

mnet好波

signal不了

.............................

正

many g

🤡

dim

一齊支持nuest

有冇相

我屌你老母男人來架

男人不了

咩事咁炆薑

屌你老母！

樓上班狂犬病仆街唔好成日講粗口

all 25

你全身都係佢地dna

再見啦各位

挽留

曼聯

降班

米挽

垃圾波

第二位

曼聯有第二我廠應該第一

足總迫害

mud

再見啦廢中

肯走未

走了

rip

好攰

happy

matic >>>>>>> u

罰款

吓 我精神領袖

好彩吾系我

頭先揸車差d俾的士狗跣

扮有車

diu
arm arm 放工
嬲

滿

你兩隻狗仔

雀屎連真係好廢

😂

只係勁過養和b小小...

靴里拉係垃圾

精神領袖

嘿

我地軌

肯認真是踢得廢

笑閪？

買左幾多隻usb

80

你咪政壇usb

又抹黑

屌哂你地老母

屌晒你地綠帽

ho ball

口大

笑咩牙

嘿嘿

笑乜西

無

差d遲到

扮返工

真返

玩手機俾個官屌

Likey

Twice

咪搞事

boa

cos on9

點仔

笑西 ？

點牙點

一齊去nuest fan meet

唉，返六日

賓科貢能得閑

收課金

牙滿先有收

無人叫牙滿

hi牙滿

翻工未

米笑cos

我最尊敬六日工作嘅手足

熱狗雙雄蝦一個返六日嘅垃圾

狗先聽

cos都唔聽

岩

學友明明以前反twice

不嬲無反twice

clc 完勝

呢個真

g

你岩

clc不了

hoball

noball

點能樣

seventeen 真係幾多靚仔

有無睇the unit / mix9

mix9

你唔講我撚知牙

扑街日日考鳩我

抵la

咩事牙

無牙

屌你老母親日日問埋d9唔撚搭8既野

咩牙

你呀笑笑笑笑笑笑

無笑過，，，，

上面係狗

EXID

未聽

呢個post好多垃圾

包括樓上

你ig好型

想睇

拎你ig黎換

你有

沙高插水.jpg

安全了

恭喜你攞獎

咩事

唉 大陸好尾機

好靜

Weak

渣

exid真尾g

主打歌次次都有驚喜

呢兩次都正

上次正到仆街但無hit到

準備哭

唉....女人

抵啦

likey

周子瑜

cos刀唔聽

Sure

洗左腦

likey likey likey

屌癡撚線IU做乜唔戴bra

好屈

個波唔係大但真係正

咁撚鹽

據悉演員周元和歌手BoA在近期分手，兩人在相戀約一年之後結束了戀愛關係。周元與BoA
在今年1月承認戀情，當時報導稱兩人在音樂、演技與高爾夫等方面擁有共同興趣，從好
友關係自然而然走近，發展為戀人關係，近期約1年的戀情畫上了終止符。

另外周元在6月份入伍，將在2019年2月15日退役。

周元型到扑街

hi汪

你兩位想典

對你唉唉唉不完

麻麻地

著多件衫

cos比地盤佬屌

痴咩線呀你

俾我d工友屌

究竟d男仔戴住domdom射完之後
d精液係個dom裡面up住會唔會唔舒服架?
jam住jj都幾核突

d男仔係咁架啦

two gay

我紅絲來

今日射波

熱血公民都有分射唔射波架咩

笑西?

ho ball 鐵衛

蛇仔

Because 唉是妒忌

好蜂趣

幽默大師

her cow 死女

唔掂喎牙拉

牠d gag唔掂

好笑喎

邊度

全部

RV

Peek-a-boo

唉我別走

peekaboo

本身已經好笑

夠你好笑 綠點

俾人笑車神真是好樣衰

系。。

雲

俾我就掉撚左個車牌佢

曼聯又輸

Hi boa

u died?

冇面見人

Bts屈到

gay

已經吊打全kpop

弱不禁風

哭哭

講出來俾大家手畜笑下

手足唔開心時仲落井下石

真

jxxxxxxxxxx不願面對

男人😆

迷女都算
點解仲要迷仔？

牠地中途轉基

Joy好尾機

irene my wife

你睇bts,wanna one

今次Wendy令d

毓民肯報驚未

何仔:
小弟今日（2017年11月22日，下午三點），收到黃毓民先生的whatsapp，傳來兩張圖片(影片顯示其中一張)，黃毓民先生傳來留言訊息：
「我收呢D恐嚇信，全部都同你有關嘅，唔係你叫人做都好，都係同你有關！」
？？？？？？

我唔知道呢D信閣下如何得到，但正如黃毓民先生所講，唔係我做或叫人做，又點可能同我有關？
明明過去一年，係閣下不斷攻擊滋擾熱血時報、鄭松泰、陳雲。自從閣下公開表明「從來不支持永續基本法」，否定過去陣營理念，往後就不斷於閣下節目攻擊批鬥舊日政治陣營。
我不曉得有什麼誘因，致使閣下脫離陣營，但在這件事上，發動攻擊的閣下卻以受害者自居，實在令人費解。
另外，請不要再老屈我地滋擾你家人，閣下於節目侮辱我太太，你辱罵佢做「賊婆」，我地都忍過去了，閣下不要再戾橫折曲，我們已經心滿意足。
如果閣下真的收到恐嚇信件，請盡快報警。

你地又搞毓民

牙達同郁民仲未鬥完

你係g名？

牙泰

hi rubbish

me good no watch male

你睇女子足球？

i watch balls

Mic drop

dramarama

Where is村短

dead

估不到波亞咁勇武

波亞 睇男人 打女人

.....

好尾機

the unit好過睇mix nine好多

樣同實力都屌打

9

一班出過道既都唔屌打班練習生應該一早要收皮

the unit 成班14 15歲練習生喎

多鏡頭既都係練習生咩

mixnine都有出左道既
dreamcatcher,onf呢兩隊既人網上投票次次都大堆頭10
但鏡頭冇影過佢地咁

捧緊個14歲妹妹

兩邊都掛羊頭

mixnine有時鏡頭比好多人氣高既練習生

jxxxxxxxxxxx有無食蝦餃

大家樂冇蝦餃

。。。。

聽日想試kfc早餐

好撚正

咁得閒

狗先食

遲左起身無食到

@jxxxxxxxxxxx 食左咩

mud -.-

秒回-0-好能得閑？

系 係公園妹下妹下

冇食

帶隻狗落街

cos b

樣衰到

仲未退休未

d廢老係不自量力

成個6x碎牙叔咁

best dance performance

拎埋song of the year

😨

係街

who?

signal

twice

signal之後脫左飯

你有撚飯過

比knock knock刀矛甘男女男。。。。

我頭兩隻有買碟

有啤啤唔聽去聽twice系咩心態。。。

都有買

Bts好屈

去左行街 好想撞到佢地 之後瘋狂講對唔住

ho gay

三文魚堡 新鮮炸著條 電碧

女就話姐...

mos burger

係幾好食

好想撞埋irene 再扶佢起身 帶返屋企

魚柳包先高汁

m記

好食

好食！

kfc屌打

打手

mos高質好多

手套狗

做乜鬧我手足

岩你囉 順便俾狗屌

今日食麥當勞早餐

咩餐

早晨全餐

屌你咩死廢中 食大家樂啦你

佢係廢老了

😕

留係屋企食粥啦

likey likey likey likey

Signal

點解bts咁屈

Gay

嗨沙高

mama line up得一隊女團

bts係幾尾機

又要幫叉蛋苟延殘喘

🤩

🤯

🤨

幾時一齊拉車

hi

A you never walk alone

spring day好尾g

巧想咸

好大波

7

狗係唔識睇人

牙瀟

ching 係咪認錯人

我地中國d女唔輸泡菜

fake bomb

好想屌

牙瀟真波
咁肥底

屌你牙

事實係肥底🤔不過肥得正

岩香川

大家唔好爭 牙瀟我既

有邊個你唔爭

Hani g

唔想食我口水尾？

Hani唔係g

咁twice is g

wfc

Twice都唔係 屌你呀蛇仔

駁吾刀

星期一

嗨 返工手足做成點

屌你

shooted

成日hehe唉唉

廢中

食緊下午茶

Take me to the skyyyyyyyy

KFC?

呼呼～ 呼呼呼呼呼

D~N~A

食屎狗

I want it this love I want it real love

大家回家未

回

個app又死左

邊有

Mina好靚

259

我捉259

牙租叫我捉你先

j狗

b狗

on bed with irene

how

make love